林早洩屌那媽

咁撚小氣汁鳩左高登佢啦
27號叫兩次人過來就收人皮